其實男仔boy唔b-friendable邊係睇樣

得罪講句，啲女咪又係睇錢
你條女唔睇錢，佢屋企人咪又係睇錢
你唔係覺得你冇錢，佢屋企人會俾個女嫁俾你丫嘛！

講到尾，樣只係加分
大家都咁有錢實搵個靚仔啲嫁！

真愛？你估現實係童話世界呀

我睇咗你個標題踢左成20秒都唔知噏乜春